收到風原來梅窩野戰係某知名波台手足

99% match

屌那星，佢條女邊有咁正

比條生路行下。。

條女幾大波

咁快就M字額

同意路？

片?

有3秒

想做汁男

有女夠啦

有女！

對波

阿X路

條女係咩咩妹

達仔做到野

雞黎真心

我黎

唔好再放

咩咩妹

弱智都有女

真係咩咩妹

系